2名港人在廣東確診 有武漢旅行史或居住史

廣東省政府新聞辦今日下午舉行例行新聞發佈會。廣東省衞健委黨組成員、副主任陳祝生表示，截至目前為止，該省發現的確診病人中，有3人是外籍（其中2人澳洲籍、1人巴基斯坦籍），有2人是香港人，這5人都有武漢旅行或居住史。

陳祝生未有提到2名確診港人在省內何地，或其他詳細資料，只就巴基斯坦籍患者提供了細節。陳指，廣州發現的這一例巴基斯坦籍留學生，是在武漢一所大學讀書，1月21日到深圳，24日到廣州，26日出現症狀，就診後即被住院隔離，現已轉到指定醫院留醫，病情穩定。至於如何受感染，目前還不是很明朗，當局會做一些流行病學調查。

武事嘅

依啲先係愛國
而家仲留喺香港班藍屍唔該收收皮

唔好比佢地返來...咁愛國留係強國醫

去過武漢都無一幸免

之前去UST,我o撚哂嘴，勁閪多支那人

咪撚返來
直接送去武漢

大陸人閉塞貧乏, 十分可憐
受西方文明教育嘅文明人
怎能跟第三世界貧乏智識野蠻人溝通?
你不會跟一班牛講話，
因為他們是不會明白人類所想

Send 返張圖俾佢啦

特愚蠢 闭塞贫穷
而家唔知邊個先係特愚蠢 闭塞贫穷

好笑係班貧乏智識野蠻人笑9番你智識貧乏閉塞
最慘仲要係佢地佔世界差唔多1/5人

直接處決就得
好可能係支那移民

唔好返黎

人口多，但形如動物，還敢叫人放棄民主，說人只要吃飯等動動物層次說話，還要自認人民爹娘阿爺，就可行使儒家文化的打罵，個個偷扼拐騙，沒有精神層面，沒有美德追求，做壞事沒有任何愧疚。

夜郎自大可以 完美形容唔到佢哋